屋企有六層樓，你問我答

如題，自爆唔答

有咩咁特別?

神父住學校？

返緊咩工

好把閉咩 我三十層添啦

想問關我咩事？

其實無 心血來潮吹下水

唔明

我大多你30層

正式宣布吹水大會現正開始

仲讀緊書呀

搵到既係你老豆老母，係都問佢地啦，問你呢個傻仔托柒？

可唔可以包養我

我曬你冷，六十層Lego 屋

你又有道理

不了，好慳家，你有啲錢都養得起我

咩叫無戴錶但有時間

係咪可以俾連登仔住

買件Lady M都有千層啦
你有6層 唔出奇

歌唱黎 陀飛輪

連登有創意😂
六層港樓

詞*

ching宜家做緊嘢定讀緊書

讀緊書

一個月收幾多租

即係香港D樓炒貴唒關你合家事啦.

平時有冇幫手掃地做家務？

主要收入唔係租
淨計樓十二，三萬

一星期請一日鐘點
屋企人唔得閒就會煮下飯洗下碗曬下衫咁

六層樓高？

主要收入係收陀地？

我地影響力又冇咁大
一黎有啲要自己住
其他都只係小投資者
你呢句同翻啲一落黎買十個單位以上既人講會好啲

屋企有40層樓，你問我答

有冇叫人去抹窗

6層樓 住唐樓? 如果住得太高 行樓梯都幾辛苦
我屋企個度都有40層 樓下有食蕉
你有無?

我有咁就就好。。。。

樓主好多個老豆?

咁合法既野仲有好多既
唔係黃賭毒啦

有，佢有支長條型既工具又有窗花頭都伸唔到出去
都算安全

一個

R下水吹咁姐
大把朋友有錢過我

Who fucking care

我都係咁話！

通常d天主教/基督教舉辦既學校最頂果層都係留黎俾神父住既
以前我間中學就係

😯第一次聽
每間學校都會有？
我讀基督教中學都未聽過

Btw 真係六個單位，其中一個係一棟村屋

屋企廚房幾大

六層?
六個單位?
六棟?

傻仔
你信唔信有其他野唔見得光
你老豆邊只有6層樓咁簡單啊

我D lego想砌幾高就幾高呀 屌你老母閪

無floor plan 喺手
入去五，六個人無乜問題
其實都唔係好大，三個人住

五個單位，一棟屋

送層俾我

以前大把唔見得光
不過依家冇喇
又真係唔止樓，仲另外有好多投資
不過我覺得投資得麻麻地
可以話我衰仔自大既
不過我一直都唔覺得我屋企人係好既投資者

我唔信
試下砌到IFC 咁高？

你比條女我先

有錢都無女？

其實一路都覺得錢同溝女冇關係
我又真係無因為兩個錢而溝到女
所以連登成日話咩冇錢冇女有錢有女我每次都會心諗

有幾多個廁所

本身四個
裝修之後得翻兩個

咁你應該好好彩無遇過拜金
等你遇過 就唔會咁講了

其實佢屋企有六層樓又唔係佢有六層樓
佢伯爺一個唔該去咗可能一個崩都唔分俾佢
所以都唔知有咩咁好晒

可能係我screen 走哂啲拜金
其實都識唔少人又溝唔少女
不過又真係無話見你有錢就埋身
可能我太慳

我爸b有萬幾個物業

好威喎，洗唔洗頒個獎比你呀

有冇同鐘點工人做愛

6層楊其實好多人都有，普通中產

利申 老豆有13層樓加鋪位，18個的士牌，自問屋企只不過中產

屋企未六層樓高

等你自己靠自己買六層再陪你吹

Lol 我自己有三層單名

刁 ！6層好威咩？

我屋企有40層樓
（我住第22層）

有獎拎我又唔怕拎
不過都應該冇

廢

條友六十歲 == 打飛機好過

我都覺，其實都係要生活
要打工要慳住洗
根本都唔可以點話大洗添

咁又唔係 收租都已經用唔曬，父母40歲已經退休去玩興趣，大部分時間都去旅行

我都想知有咩方法其實
自問讀書都唔差
學埋投資都唔覺得有生之年點買到咁多
可能真係要做生意先得

哈哈

你有鋪可能好啲
樓既現金流其實得2-3%
一個家庭有你咁既資產就真係可以唔洗做
但都唔可以太大洗

我兩老都係依家唔喺香港既日子多過喺香港
辛苦幾十年能夠老來享到福我作為仔女都為佢地開心

一個月收租都差唔多60萬，其實唔特別買奢侈品真係隨便洗

無錯
因為鋪既現金流好好多
淨係你嗰間鋪可能已經有三十萬一個月收
所以買鋪係好啲如果自住
我大洗既意思係買奢侈品
其實我都有好多想要既野
耐何無咁既能耐

如果有自住樓*

6層都好意思走出嚟晒命

又無話哂命
諗住搵人吹下水姐
搵個醒神啲既名引人入黎姐

推

一層樓禁多個單位你都買曬？

我屋企都有好多樓收租 但我都有出黎做野 仲有好多的士牌

每個月咪等錢到 只係舊錢愈黎愈大 愈大就愈買 根本無特別

啱呀數字遊戲
最緊要自己開心
錢再多都無乜用

六個單位姐

返工搵萬零蚊 基本上無人知屋企有錢 我報地址報埋d濕鳩樓 個個返工都以為我係窮閪 其實我有錢過個老闆 果種感覺好撚開心

點解😂點解會開心
我反而會諗點令自己更開心同搵更多既錢
你啲財富係點黎？

個老闆屌我 我都唔會理佢 佢又唔炒我 有日唔鍾意咪開間野 頂9爛佢間濕9公司囉

我老豆老母會比錢我用 基本上我都唔係點用錢既 返工帶飯

如果佢唔出租管 我屋企只會愈黎愈多錢

哈哈，係架
呢個係樓呢樣投資物既好處
但可能真係要翻十幾廿間樓先可以做到你咁
雖然唔洗受氣，但都應該搵下有咩對你有意義既野做下呀

啱！有sense
不過啲樓都喺廢區
所以我先話我屋企人唔係精明投資者
我係佢一早就買圓方
成日話嗰陣有睇圓方
但又堅持買翻啲廢區
買啱區今時今日應該多兩層

又無咩嗜好 屋企既投資 全部都我家姐攪 屋企中過六合彩架 但佢地覺得橫財係要同人分享 捐撚曬佢

樓真係好多 貴既區有 濕鳩區都有 劏房都有做
租比佢死撚左係屋既都有

你有無咩提義有意義既野

不過收租渡日真係退休先會，雖然每月60幾萬租金，但以前跟屋企人去炒樓，炒合約，講緊二個月已經可以買多層樓或者的士牌。

好睇你既成長背景同喜好喎
如果真係多閒錢
我覺得搞生意唔錯
心靈上會比較滿足

係架
當你發現原來炒炒賣賣咁易搵到錢
就會唔想翻工，翻十年先等於你炒一次
有冇家庭？成日都想知家庭係咪會令你成長

係外國讀緊大學，會知投資炒賣會係我第日條路，係香港同外國都會打下風流工。遲下考個的士牌自己揸下過下日神，得閒會同女朋友屋企或者自己去旅行咁

過返啲中產生活冇乜壓力就算，反正人生咁短暫，用黎返工好可憐

讀關經濟既科？

自己本身又中意揸車，又想了解下香港見唔同人。不過揸到唔想揸咪租返比人，試下社會上唔同角色

到你日日無野做
喺屋企9Fing
比你煲一百套劇好未
未煲完你都悶啦
真係要過日神，好多uber driver 都係咁

巴打你又係？

有租金又同有得social 唔同
你冇技能但係有錢
真係好易比人呃

我唔係，不過鍾意投資呢樣野
會日日睇片睇書去學
反正我覺得大學讀既野對投資幫助唔會值得你讀四年
可能自己去考下CFA 仲有用
不過雖然我未出黎做野
我覺得幾有錢幾唔洗做都好
點都要打下工接觸社會

咁啱屋企多的士牌嘛，以前沙士試過啲的士佬驚中招，我老豆自己落場揸，有啲就唔收租比人揸，廢事蝕埋泊車錢。不過當時沙士屋企環境唔好先咁

請教下哈哈
咁閣下平時無野做會做啲咩？

的士好惡揸

附和下姐，下下都講自己好有錢咪on9。 依加有人開頭就吹下

我每日都有架幾百既車 車我返工放工添

生老病之後係咩？

冇起底冇追post
可能keep 哂做資產所以冇cash?

死
想講咩？